無安全感嘅人千祈唔好搵個太高質嘅另一半。。。

可惜你果陣無揀我

母老你屌咩係哦

樓豬少有開非on9既正經高汁post

咁你又太低質。。

睇轉調先仔9no

樓主on9都可以高汁

越低質=越有安全感

我仲諗緊佢係咪無嘜貨仔了

啊 你依句又幾好笑

我畀唔到安全感人

回晒塘啦

收嗲啦劉家昌

係⋯
我這樣討厭 她完美如此

唔怪得我冇拖拍

I know that feel
宅男都係咁

我同過bosco影相

睇你啲post
習慣性先google

宅男得個高邊忽高質

Pm

你做人勁辛苦

唔使

嗰個係我

鴨鴨

屌 面紅嗰個

吳婉芳都大把連登仔衝
何況我最憎gay佬

識氹人

點識法。。

好撚心俾人屌完狗公就唔好用新ac jer人

Sor囉

叫佢買野比我
扮晒話唔買
之後比我鬧迫到佢講原來偷偷去咗買
話想俾驚喜我

你pr

是但

無咩特別...

低質都可以係玩家。。。。

如431，可以代表我～🚬

Bb唔巧咁擔心啦 我淨係鐘意班女個閪嫁渣，屌完會知淀返屋企，放心啦

樓主就係例子

樓豬又係你

唔可以

情感的廢墟

你扮我男朋友唔會令你靚仔咗。。

依家係三月? 上年?

你勁煩 成日講撚到俾我玩過咁

分手啦

hi bb

講笑。。

事實

下講乜

無一齊過

點玩法？

你好似Miss pun咁⋯

唔好咁講
我靚勁多

但沒波

咪又係脂肪

係你對波生係肚

我下次踩多你幾腳就啱

佢唔開心果時好得意架

得意到想打柒佢

打，唔好忍

打埋你

睇見都慘...

一係我幫你男朋友照顧住你先

+1分

我真係冇乜安全感拍得越耐就越覺得係咁

靚仔。有女自動埋身。有得食唔食？
係男人都上喇

無安全感係靠自己克服

利申：女朋友無安全感

咁多廢話，有幾靚仔呀？

似geoffreytai 無咁大隻

咁都叫非on9...?

麻煩連仔刪除此帳號所有貼文

我屌你牙

好想睇圖
有冇示意圖

你啱，不過低質都睇唔上我

打者愛也

Bb stay with you❤️❤️

都唔一定既
高唔高質 都可以無安全感

忽然唔想打

我鼻塞

樣衰都會有女勾，所以你都係擺返重心係兩個人嘅信任或承諾。

Ok我道歉
屌細力啲

應該話，冇安全感千祈唔好太愛人先啱

見咩工要起底

都要男朋友俾到安全感先事半功倍

頭先唔記得襟不推文

等之後時間耐咗，角色就會調返轉
信我過來人

都係同政治團體有千絲萬縷關係嘅公司
怕請錯人搞鳩佢地

你畀佢知ac咁on9？

發覺無安全感係個心入面既黑洞

男朋友要走既就點都會走
事實係你無安感後好多無謂既壓力會加左係雙方
多好多不必要既嘈交同猜忌

回頭是岸

你覺得佢唔專一你又唔鐘意 就好走
佢要握你點都會握

以前留言留過contact
俾佢用contact search到我呢到個acc

太低質都會出到軌 我認得

交友抵死